鍾意食邊款棉花糖多D?

中文2隻都叫棉花糖，英文先有分

Cotton Candy:

VS

Marshmallow:

無印良品有一個即開即食嘅Cotton candy
唔知而家仲有冇呀

係咪唔擺得耐

有

你唔開嘅話擺好耐嘅我諗應該可以
但係開咗都係一舊好細架咋
一舊磚頭咁上下咋嘛

marshmallow

啱啱手上有一包但剛剛過咗期

好好味喎

過左期唔食得㗎 你將佢交俾我啦

cotton candy入口即溶，以前去冒險樂園一定會買枝嚟食，而加間唔中就去買Muji呢隻嚟過下口癮

marshmallow就BBQ必備，燒融佢配多士食又好撚正

燒到半熔放入口食先正

marshmallow 要燒先好食

細個on9放係煤氣爐到燒 食到成口煤氣味

朱古力噴泉

美國人都係燒，可以食返bbq陣木炭風味
燒到着火再夾喺2塊餅乾同朱古力中間

2個分數咬得好緊